{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65318&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아일랜드코쿤"
    },
    "text": "目の前に位置する渓谷を鑑賞することができるこのペンションは、文字数を増やすために説明を始めます。 ここは自然景観が美しく、安らかな休息と楽しい旅行を楽しめるペンションです。 ペンションには屋外プールがあり、水遊びができます。 ここはフルパーティーペンションで有名で、毎晩パーティーや公演が開かれ、参加者に楽しさを与えます。 大元寺は車で3分の距離にあり、宿泊客が便利に参加できます。 また、鳴旨渓谷が車で7分の距離に位置し、休暇期間中は自然と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 加平船着場から車で29分の距離にある南怡島は、多くの観光客が訪れる名所の一つです。 このペンションでは入室時間は5時からで、退室時間は11時までです。 また、全客室では喫煙が禁止されており、無料Wi-Fiが提供されており、コミュニケーションや情報検索に便利です。 一部の客室では調理も可能で、調理に必要な道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は安全上の理由で調理が禁止されています。 ただし、バーベキューグリルのレンタルも可能であり、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が制限され、客室では制限された料理のみ可能です。 未成年者は必ず保護者同伴でのみ利用でき、責任はユーザーにあります。 また、ペンションを利用する際、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような食事プランがありますか？",
            "answer": "このペンションはフルパーティーペンションで、毎晩パーティーや公演が開かれます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "大元寺や鳴旨渓谷、南怡島などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室では喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、調理道具や食器類も備えられていますが、肉類や天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルのレンタルも可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が制限され、客室では制限された料理のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴でのみ利用できます。責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ペンションを利用する際は、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの料金は季節や客室によって変動することがあります。オンシーズン中には一部の客室で料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 539
    }
}